「新大招」和理非，勇武仔，IT仔，全部識上網既入晒黎

燒山有招大技我覺得勁Wo

全民F5港交所網站，實系活屍網攻
斷佢老尾交易，金融命脈

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

幫推

p仔推唔到

我都系P仔

日子定系牛熊證到期日果一個星期

有咩用 人地個system無你諗得咁脆弱

如果人地放埋上cloud 呢啲F5 真係好小事

記得hide ip如果唔係會俾人查到

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

流量一多cloud分水都分唔得多，重點系人多就Ko

老燒條白痴仔都有人信
人地有屎為疆屍電腦先到ddos
香港人鳩禁F5幾乎無用

機場都有壓力測試啦，港交所點解無

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

炸個網頁把鬼
又唔係個系統

on9 post

連仔都擋到國家級DDOS
如果港交所擋唔到會點
仲要叫人人手F5

2個server黎
網站上唔到一樣trade到

IT 狗表示燒山屎橋，冇用。

二百萬人都㩒唔爆啦

向港交所直接落trade要租條直線插落佢度
你街外人根本摸唔到trading system
ping都ping唔到

其實真係冇咁易
仲要港交所
幾個分流都唔知要塞幾耐
我當你搶iPhone
起碼都有10萬個人加bot一齊f5先lag小小
我諗可能再多d添
我唔敢講邊個勁d
但你要搵10萬人一齊f5

都得既
要重量級文宣囉

推